689個女到底發生左咩事 肥到豬咁😂

屌

欣宜個妹黎

食果D 精神藥物係會變肥架

民主女神

應該有病....以前都okay過一排

好慘,畀人毒打同餵藥

齊陰

食精神病藥囉

畜牲

暗黑民主女神好似中左面目全飛腳咁

應該都無咁誇張架喎

大波大蘿

精神科藥物引致水腫

喂藥會肥

以前係咁

齊欣！

食懵仔丸

佢應該係反689最前線個位，再次證明689仆街到自己個女都唔放過，點會放過香港人？

港獨之父女兒

阿女朋友

5000萬難以消化

我識人食西藥食到，39 40kg搞到50幾60

第一張個頭好似key上去咁

小姐，你邊位呀

壓力大就食好多野

食精神科藥物係必然肥

肥都唔緊要
屌你老母肥婆就唔該有自覺啦
仲係度化妝
想點？
唔係以為自己化撚完妝仲溝到仔啊？
死肥怪

唔係話幫佢 但係真係會搞成咁

利申：食過 肥左10公斤 停左藥就自動跌返

關唔關荷爾蒙事?

報晒喺個女度

我諗關掛
同埋會好撚大胃口係咁食
嚇到我寧願抑鬱都唔食落去

又就黎萬聖節
齊欣👻：you know she’s not my biological mum right?

連登女神

呢張相真係正到仆街
勁想丁

諗起689個衰樣，不了

邵音音

有啲精神科藥物真係會食完暴肥。
幾年前佢仲叫見得人，依家搞成咁好可悲

佢老豆好似捉左佢去睇精神科?
基本上果d咩抗精神分裂/抑鬱藥物全部都會致肥

食抗抑鬱藥